美斯集氣區

Messi Messi Messi

Messi

Vamoss Argentina

召喚美斯入場

佢只要記得自己已經比緊賽，識得跑下就唔使擔心